釘膠加鐵釘

我唔小心跌咗一堆鐵釘係地下
咁啱又倒瀉咗啲釘膠
屌你老母而家清唔走呀
有冇人知點算？

釘膠加釘其實都好易甩
而且釘膠要全乾都有排

用大型雜物加釘膠來幫屋企裝修都幾唔錯,好難先甩到

我成日都倒瀉野
想問下倒瀉咩最難清？學定野先

中間加英泥呢？

我之前試過係屋企倒瀉左D釘膠,D釘膠仲要瀉到周圍一點點,
隔幾分鐘又唔小心跌左個架定唔知咩物件,
總之印象係幾大件既物品,好似木架之類咁既野,
不過都隔左成晚,第2日硬到仆街,伶都伶唔起,要搵工具拆,
最後拆到爛晒,有釘膠果D位直情拆唔撚到